感動！侵侵給嚴重受傷兵頒發勳章

這是🇺🇲總統特朗普給嚴重受傷兵頒發勳章 所為主流媒體沒有報道，FACEBOOK 也禁了這張照片

這些無恥的主流媒體及左膠社交平台想抹殺總統所做的一切

唔好講經了
司法程序都死埋既話就得番軍變先翻到盤
唔係既話喊苦喊忽都冇用

我信Biden總統都會係咁做

喂
連美國啲極右youtuber都開始講緊點準備２年後同４年後啦
仲幻想呢幾日點玩軍管
你係咪登粉扮侵supporter呀

而家侵係正大位都咁樣比人拉落黎
係有幾天真先可以幻想到比人奪權4年後仲可以翻盤

連登仔最後都係要搞老毛嗰套

不嬲都係咁
靠和理非費拉就死得
絕食到死撚哂都唔會有人理你

想問下e個post發生乜事？

Push

「這些無恥的主流媒體及左膠社交平台想抹殺總統所做的一切 」

咪論證左e點

你對當年仲有記憶既話都唔需要e d所謂fact check

Respect !

四年後都唔可能係Trump
坐到正都可以拉你落黎
你覺得到你在野，會有一絲機會？

根本係美軍不停到處侵略
士兵才會受傷 根本唔值得同情
你計番比例
美軍死傷一件
受害國家便可能有
一千個人（包括平民）死傷

有好多侵支持者妄想軍方出手，但侵一定唔會咁做，一定有一班人對佢好失望，我諗佢應該唔會再出翻黎